Librairie Liste Liée
==========================================


Cette librairie implémente une liste à l'aide de structures C liées entre
elles par des pointeurs. Cette liste est utilisé de manière indexé (les
éléments sont accessibles par leurs index dans la liste) et est optimisé
dans le cas ou le programme fait une recherche séquenciel (du deébut vers
la fin ou l'inverse) dans la liste. De plus, la liste est redimentionnable
en temps constant (agrandit ou réduit) et ne prend jamais plus d'espace
que nécessaire.

Compiler la librairie
---------------------

  - Tout compiler:
		
***

	make

***

	- Pour les autres types de compilation (Debuggage seulement, statique seulement, etc.), voir le fichier Makefile.


Éditeur
-------

  - Le fichier de projet Code::blocks est disponible dans ce répertoire. Seulement ouvrir le fichier "liste_liee.cbp" dans cet éditeur.

License
-------

    Copyright (c) 2015 Louis Marchand

    L'autorisation est accordée, gracieusement, à toute personne acquérant une
    copie de cette bibliothèque et des fichiers de documentation associés
    (la "Bibliothèque"), de commercialiser la Bibliothèque sans restriction,
    notamment les droits d'utiliser, de copier, de modifier, de fusionner, de
    publier, de distribuer, de sous-licencier et / ou de vendre des copies de
    la Bibliothèque, ainsi que d'autoriser les personnes auxquelles la
    Bibliothèque est fournie à le faire, sous réserve des conditions suivantes:

    La déclaration de copyright ci-dessus et la présente autorisation doivent
    être incluses dans toutes copies ou parties substantielles de la
    Bibliothèque.

    LA BIBLIOTHÈQUE EST FOURNIE "TELLE QUELLE", SANS GARANTIE D'AUCUNE SORTE,
    EXPLICITE OU IMPLICITE, NOTAMMENT SANS GARANTIE DE QUALITÉ MARCHANDE,
    D’ADÉQUATION À UN USAGE PARTICULIER ET D'ABSENCE DE CONTREFAÇON. EN AUCUN
    CAS, LES AUTEURS OU TITULAIRES DU DROIT D'AUTEUR NE SERONT RESPONSABLES DE
    TOUT DOMMAGE, RÉCLAMATION OU AUTRE RESPONSABILITÉ, QUE CE SOIT DANS LE
    CADRE D'UN CONTRAT, D'UN DÉLIT OU AUTRE, EN PROVENANCE DE, CONSÉCUTIF À OU
    EN RELATION AVEC LA BIBLIOTHÈQUE OU SON UTILISATION, OU AVEC D'AUTRES
    ÉLÉMENTS DE LA BIBLIOTHÈQUE.

